小學數學求解答

要分做四個大小相同嘅梯形

好多謝你啊

聽日唔會俾老師鬧我喇

依加啲小學數咁複雜。。。